5年前既內鬥終於出現喇！！！！

以為大家真係學識5年前既教訓
兄弟爬山 各有各做
只要目標一致 大家都係同路人

然後今日突然大量出現屌鳩同路人既post
我唔係話鬼 只係諗起5年前大家又係不斷內鬥
最終屌同路人屌到無人再想參與
依場仗唔會話你行出黎多1 2次就解決到
5大訴求某程度上已經發展成投訴成個香港所有既不公

重申！大家請緊記！只要我地仲係一條心 我地終有一日會勝利！
社區宣傳，網上文宣，上街抗爭
三路齊上，爆佢老母大本！

走呀！散呀！

立即停止攻擊同路人

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

push

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

我聽日光復上水
我714去沙田

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做！
我地要一齊贏！

團結

大家唔好再鬧！！有遊行我一定到！見到有牆我一定寫！

但記住 Be water，夜了人少要走，牆不宜守！

推

岩！大家加油！

中聯辦出手了

中聯辦出手派五毛入黎分化

有同路人比人打記得放低鏡頭 上去幫手呀

不分化，各有各做。互相扶持

屌 同路人，死左個3個就咁算？

各自各做 有咩好屌

依家係要政府睇到社會反對聲音夠大

唔同群體

成班失焦撚

係5個 但無人話就咁算！！

爬山等於唔撚用腦

聽日後日見

其實和理非認下口，唔好以為自己好醒，成日指責前線做野唔完美已經少好多問題

真心想知依個星期連儂牆既出現有咩問題？

係用力守有問題

我成個星期都有搞連儂牆
但如果有上街抗爭我都照會出
根本就可以一齊進行！唔明有咩好嘈

推 見到屌義士唔還手就已經覺得奇怪

唔係無啦啦方向轉撚晒冇人會有怨言
遍地開花真係左膠口號嚟，即刻出晒事

搞爛賭仔做乜9？

小心分化

咁我認同
真係唔洗太用力守
不過我覺得用力守班手足唔係因為想守牆
係唔撚想比藍絲廢老得戚

銀行boss任最好每日做

唔得既話 組織每星期六日一齊做

始終boss咁厚血 無可能一日

問題就係上街post沉晒底

個人覺得抗爭遍地開花係好事黎

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

who?

有d好醒
平時扮下勇武派
關鍵時刻先現形

基本上 唔好同佢鬧，唔好同佢打，打就影低， 報警 或 行使公民權力

有冇上街post嘅link?

香港人爭氣啦好唔好呀

冇屌呀
你知唔知咩叫檢討 討論呀？
個個都想越黎越好姐

你既標題都好有問題

先安內後攘外

加油大家

人只會越屌越走 唔會越屌越多人
多你一個好多 大家齊上齊落

記住我地冇本錢去分化
兄弟爬山同不割蓆嘅結合
就係你做衰咗我都攬你

錯咗咪改 咪將件事再進化
一齊諗 一齊變 一齊進化 齋屌同分化係冇用
我地6月就係靠不分化不割蓆先keep到

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

停止攻擊同路人！
不分割，不篤灰，不分化
兄弟爬山，大家加油

香港人加油！

打倒共產黨

好多分化post 起 大部份都係新會員

你自己去熱門睇下有幾多個post係討論沙田上水行動先

試下講比意見
少啲講批鬥
比下意見就掉兄弟爬山出黎 無野好講喇

希望大家記住不分化

兄弟爬山
不分化 不篤灰 不割席

沙田終於出左不反對通知書！！！！

集中推呢個

不指責

不分化! 不割蓆!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

兄弟爬山，各自修行
不指責，不篤灰，不割蓆

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

聽日光復上水，後日沙田野餐。

Exactly.

聽日去上水
後日去沙田

星期日沙田見

惡過紅衞兵咪你囉
討論下都唔得 屌散晒啲人嘅咪你囉

兄弟爬山

唔好屌鬼
中聯辦既人黎

13/7 光復上水
14/7 繼續五大訴求
-
警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權
要求成立獨立調查委員會
-
大家繼續努力

不分化
不割席

Push

推！！
唔好分化，各有各做

推啊

好多都係3毛，狗狗

而家仲有乜野可鬥？
我地 泛民 宗教人士 南亞 一條心

團結 唔好再互屌
今次唔好好似5年前咁 唔應該因為呢啲on9野而令人熱情減退

不內鬥

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
大家不分化，不割席

我地好難得行到呢一步
各有各做啦兄弟

運動持續左成個月 其實已經好多人會開始無再咁留意
所以我認為連儂牆係有佢既作用的！
同時我地亦再無本錢去內鬥

唔好講咁多 盡join !
就算幾攰都要出 ！

Hong Kongers Assemble!

唔守牆 爛就整
聚焦七大訴求

遊行集會時手足們唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！😢🙏🏻

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

市民鬥市民

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會大家繼續努力

出面熱門果個香港人係全世界最懦弱既民族
屌佢老尾真係睇見都嬲 最撚分化 踩低自己友
懶鳩係眾人皆醉佢獨醒咁

大家快啲搵行動post黎推

休息左一星期

踏入星期六日、係時候出黎了

唔可以咁講
5年前有條友係想霸住個大台黎做
又有好多人跟佢搵食 卒之都係屎一舊

其實冇內鬥
留意下咩人鬥人就知

大家加油
齊上齊落
勿理五毛分化

香港人加油

今期都block咗唔少人（or鬼？）
總之腦袋是好東西，㩒吓粒起底掣就知咩事

5年前淨係旺角同金鐘2邊既人互屌都唔知屌左幾耐
大家互屌對方無用

聽日上水 後日沙田

香港人，唔好再分化啦
呢次，我地一定要贏啊！！
各有各做，唔好再屌邊個啦！！
今次一定要贏！！！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

5年就好似以家咁，風向四散各有各做，各有各玩，政府唔理五大訴求就主動放棄去做其他野，又唔集中返五大訴求，同路人都覺得on9

一齊努力 香港巴絲打團結一次
唔好衰俾人睇
我地得架

我明大家都係想為香港好
都明屌人掛住搞連儂牆既出發點係好
但有時你越屌 d人就會越唔想出黎同你一齊抗爭
大家加油！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
大家不分化，不割席
各有各做
只要我地立場一樣，我地就係盟友
不分化！！

up

一條心

根本無人放棄過！咪再混淆視聽
7.21果個大型集會我相信依然會有好多人出席！
而黎緊依2個都希望大家繼續大力宣傳！

推呀

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

放心啦 各位手足有經驗

定期有人出po叫睇路

提防三毛 逆轉風向

聽日上水
後日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

大家互相提醒
[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法 ［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！ 共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

團結！
唔好理啲分化post
連登咩人都可以上，有狗有三毛
要用自己判斷
唔好以為多正評就真係真理

多鬼，我地唔會內鬥

各有各做！

連登仔： 沒有沒有沒有

唔好內鬥呀！！
敵人只有一個！

推啊
岩啊

下? 雖然我俾正皮你
不過班人 義士都人打到手斷都只係識舉機 唔幫拖最少都分開D人
仲要拍片放哂上網 有其他義士幫手分分鐘因為D片而被狗拉
而家搞到冇人幫手 個個拍片就當完 個義士就俾人打到仆街
咁都唔屌得?
兄弟爬山 各有各做 係咁撚解咩??
而家係睇住你爬到就跌落山 想提你 仲要俾你屌番轉頭喎

有冇諗過係大批5毛入黎有組織開post分化呢？

推啊
唔好再犯同樣錯誤啦！！

果D係0.3唔知手足黎
唔好比人擾亂!!!!

不分化

兄弟同心

聽日中銀㩒錢
下午上水
後日沙田

再推！

聽日上水，後日沙田，就係咁簡單
不分化，不篤灰

推推推

用理據屌走分化撚

佢地係豬，所以更要我地帶佢升lv
套路係要練習架

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做！

713上水
714沙田

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
得閒先去寫下牆。

岩 我諗班人係行過 所以都手足無措
如果係吹雞落去既人 一定唔會就咁放過佢地

幫手推呢個呀
唔好俾啲mon post狗攪到重要野沉曬底

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

我冇野講 我要見律師

不分化不割蓆不指責不篤灰！
掛住內鬥既人唔該認清我地既目標係咩
如果唔係點對得住四位烈士、仲絕食緊既陳伯同埋比黑警拉既一班手足？
槍口一致對外呀唔該

其實大家互屌真係冇意思
要提點要俾意見都唔洗下下人身攻擊同路人嘅

大家將視線放返落對家先由純粹反送中⋯到義士⋯再到政權，甚至政權背後更大嘅⋯⋯我覺得得到嘅成效都比想像中多⋯大家一齊努力啦要叫醒扮瞓嘅人，係要花多啲時間

即時熱門又開始多咗非反中post

日日洗版 洗到啲正經嘢唔見曬
你叫啲唔喺tg group入面嘅中年人 佢哋點樣留意到最新嘅消息
大把中年人同埋老人家而家係會睇連登
我覺得呢樣嘢直頭係要反省 而唔係屌同路人畀建議你嘅時候 話人哋係分化撚
有條撚表直接話我係中聯辦派出嚟嘅分化撚 我嬲到已經寫咗一半雨傘運動左膠篤灰嘅文章
我最後冇post出嚟 真係為咗大局著想
你問心 啲人叫大家關注反重要嘅嘢 點解要畀人話係分化 點解要畀人話係中聯辦
而家啲人連捉鬼都唔講 直接指住你個頭話你係中聯辦
提出意見嘅人做錯啲咩？ 要得到一個咁歹毒嘅指控
有人提出意見 大家咪討論 咪檢討下有冇可以做得更好嘅地方
事實就係因為洗咗版 搞到一啲會睇連登但係唔喺telegram嘅人睇唔到行動嘅資訊
呢樣嘢唔係需要檢討 同做得更好咩？

好唔撚想內鬥 但係道德撚教唔聽唔屌走佢可以有乜方法?
真係ON撚9 有冇睇叮噹2個立場張圖
呢班和理優 其實係撐狗同政府

主線post 沉晒，支線行動係可以日日做，但近排支線太搶大家嘅眼球。

pish

所以更要做多d文宣
出多d教學
教大家分工，套路
整多d懶人包
準備做得足夠，突發情況就唔再突發

係時候上水啦，齊上齊落！

屌鳩分化撚！
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆 不篤灰
各有各做

由依刻開始大家再團結返好嘛？
唔好因為內鬥搞到失敗！
大家集中推返抗爭post

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

我認同啊，但同時勇武派都忍下口，少啲話啲和理非搞亂焦點同任人打係on9，都一樣好好多

頂

分化撚全面進場

推大家目的一致，活動各有不同

聽日光復上水

你諗番立會，四子都好硬
但只要同路人夠support
係可以教化到架

屌可以屌
為教而屌
不為屌而屌

都係個句 堅持到底 唔好俾敵人擾亂我地視線
對準政權 對準警察濫權

其實仲有好多捐款同聯署好重要

陳方安生個捐款

美國嗰個聯署

我見到啲搞手勁辛苦推post 唔使一個鐘又消失返

推推

屌票定理？

不分化、不篤灰

佢個標題有個隱含意思 就係提出相反意見就係內鬥

宜家唔係屌連儂牆啊，係根本就唔應該死守！
兄弟各有各做冇問題，但係有限人力物力資源嘅情況下就應該好好分配唔好耽誤主線任務。我地槍口係要對準政權，唔係廢老ok?

各有各做 唔洗屌啦

聽日去上水，
後日去沙田野餐！

被人屌到反被都會去

見到第4種就諗起南亞仔打完廢老 俾個白衫仆街問佢你做乜野
即刻㷫過火屎

幾時有屌人搞連儂牆？
叫人唔好開咁多post咋喎
你咁樣講野 你就真係立心不良啦
分化撚咪係你囉

借一借個位黎 香港民意研究計劃需要你

眾籌尚未達標，連登仍需發力

5年前既教訓

我一直都好相信，你既人生入面有啲嘢冇去克服過佢，就會不斷重複出現。
五年前我哋有冇去克服到， 為咗唔再出現呢個情況大家一定要克服咗佢!

希望我都可以做到

大家要加油

點去上水？怕坐東鐵迫爆，落唔到車

咁既post都有二千正皮係咩事

當日圍狗屋，大家都話唔好，但最終都圍到，仲激到班狗跳舞

希望大家記住呢種感覺

聽日光復上水，
後日沙田野餐。

一定要繼續各有各做，目標多左有時未必最重要，而家啲所謂中立既人都開始支持光復行動，遍地開花係有效的

好多人都開始屌黎屌去，又話攰又點，不停地出負能量
你想其他人支持你做法咪多啲推post囉
成日話唔好分化，但你地做緊既野正正就係分化

上水 ，沙田！
香港！

因為雙方有人語氣唔好形成惡循環

我聽日去上水後日去沙田
依家來到呢個時候，真係要睇大家嘅堅持同耐性，開始會有人想放棄，有人會出來嘈，但真係要諗下我哋最初出來嘅原因，條路好長，希望大家一齊！一齊比多啲堅持行落去

不分化 不割席 支持前線一切決定！

三不啊
大家記住

鬧可以，但唔好講侮氣說話

佢呢種真係典型華人小農DNA post
以和為貴 唔講進步

Push!!!

推！

個撚個po都屌鳩連儂一次
真係想幫手嘅咪開多啲光復po
點解下撚下都屌牆
係真on9定係分化撚
成日屌人好守
明明係有街坊俾藍絲廢老打
叫人backup都有錯

依家熱門有兩個po屌緊牆要人
唔知係邊個先成日提住幅牆
邊屌邊模糊焦點 屌

試著說

兄弟爬山 各自努力

不割蓆 不分化 不篤灰

唔係內鬥
係有問題就要拎出黎討論
有啲行動跟本好多人都唔支持
唔係你屌人分化就係啱

有分歧都好最緊要唔好傷和氣
大家一定要頂住

咪就係啲撚屌自己屌緊牆
又要開個po屌牆
咁同推緊牆啲po有咩分別

香港人要團結

別被迷惑

各位就算唔出去貼memo紙，唔出去行，乜都唔出的鍵戰都可以有貢獻架

多d推有意義的post，多d正評，將個活動帶番去啱的方向

不分化，不割蓆

屌

不分化
不割蓆
目的清晰
團結一致

唔支持唔緊要，推番高有意義的post啦
大家鬥洗版囉

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

PUSH

我聽日光復上水，
後日想去沙田野餐。

唔好再互屌
一致槍口對外

同路人
不批評

唔好俾三毛得逞

你地咁鳩想有D野守不如落返旺角搞佔領算啦,起碼吹雞都係來來去去一度地方,唔駛大家去完大埔又要過油塘跟手又要走過牛頭牛咁辛苦又無效率呀.

的確大部分都肯聽既 不過硬係有小部分人好似藍屎咁中左降頭
唔會聽人講 咁咪愈講愈語氣唔好囉
之後就會話咩分化呀屌走自己人呀 呢D拖後腿既自己人真係企埋一二邊 做下佈景板算啦

推
各路兵馬

網軍打到黎 分化post唔使太上心
香港人退無可退 堅持到底 贏返個主權返黎
唔關事個啲post唔好再推同回應 等佢沉底
連儂牆只佔不守 be water 撕完再貼
明日上水後日沙田 加油

堅定信念 絕不放棄

推！！！！！！

停止內鬥

記住不鬧同路人

槍口對外，唔好再犯五年前既錯，一定要誇過呢個障礙 , 不分化。

連儂牆嘅， 我自己覺得係可以令到有班永遠都唔會其上前面嘅人，都參與呢次既革命。

當然我自己的認同係時候要抗爭啦! 休息夠啦 !

當有遊行或者大型發夢嘅時候，連儂派讓返啲置頂出嚟。
發夢完畢嘅時候你哋再出動，咁件事先健康。

諗下死左既人,呢刻就心散,點對得住自己,點對得住佢地

唔係為左識朋友所以抗爭，係為左自己信念而走出黎
互屌幾下就收皮放棄，我勸你早 d返屋企好過

藍絲有樣野幾值得我地學習
就係廢老幾暴力都好都唔會割蓆
大家再唔學識各有各做呢樣野我地只會又輸

簽名要求美國國會通過香港民主人權法案！懲罰建制派！
無成本既野唔係唔做呀？

簽完share出去！記住email認證！

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命誠可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 714 沙田 721金鐘
各位請推認真POST

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

pp

不分化 不割蓆 不篤灰

真

p

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

真係唔好再分化

不分化！！

推介

pushhh

推
不分化不割蓆

不分化

推到5千以上正皮

不分化，要團結！！

推

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

簽啊簽啊簽啊簽啊簽啊簽啊

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

點內鬥都好 我都會繼續撐落去
勿忘初衷 勿忘訴求

勿忘 6.9 開始受盡嘅所有屈辱

若你愛香港 請屌人/被屌後 都繼續企出黎
為自己 為香港 爭取民主 爭取權益

-

兄弟爬山 各自努力

不分化，不割蓆

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

不分化，不割蓆，不篤灰！
聽日光復上水
後日沙田野餐

雖然我哋唔係聖鬥士，但無理由五年嚟都無進步嘅

香港加油

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

團結一致 正苦仆街

啱呀， 因為佢哋冇主見所以唔會分化，但如果我哋一班有自己思想嘅人都可以團結到，攞到嗰個平行位，咁我哋就做到好多民主國家都做唔到嘅嘢。

佢有佢屌同分化，我有我唔理同相信同路人
垃圾中共為咗自己政權不停分化民眾，令民眾內鬥唔鬥中共

我冇嘢講

各位同路人 我地一齊攻頂!

光復,上街,連儂牆

我要哂!

又搞唔散你班契弟添

我聽日都去上水
後日沙田

大本信長

其實應該申請健力士世界紀錄：由林鄭月娥領導無誠信缺德政府，引發一個月內最多次數遊行城市。要柒婆永留柒史！

我地既抗爭運動遠遠未及西方國家
香港人仲不斷學習緊

Pish! + oil

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
有時間淨就寫下連儂場 盡做

我聽日光復上水，後日去沙田野餐。

依家真係各有各做 個個都commander黎 個個都爭住做搞手 都唔撚知專乜 人手就得咁多 同割據真係冇分別 一時沙田 一時上水 一時將軍澳 過幾日又中聯辦 之後又番番去金鐘 又再出番去旺角 屌你老母真係兄弟爬山 各自歸家 都唔撚知聽邊個講好

各自爬山

兄弟爬山
各有各做

全部鬼黎
勇武同和理非缺一不可

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐!!!
加油！

上網見到
兄弟爬山 各自努力！

光復上水
沙田野餐

我推

同早幾年高登一樣

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

兄弟爬山，各自努力

中聯辦一早出左手 某個時間段大量連儂牆post上哂去

。

Yay

我無野講

推

黑警死全家
禍必及妻兒
屌你老母

聽日沙田
721金鐘
香港人
不撤不散

謹記教訓
勿忘初心

一致對外！！團結

係

我地一定會嬴

總之唔好做D親痛仇快既野 (例如: 企定定俾藍屍任打)

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。

真。。。
各有各做啊。

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

兄弟爬山呀

各有各做 缺一不可

冷處理乃王道

推 好多分化撚上水

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

pushh